阿大叫我返大陸搵龍頭棍

好緊張

小黑

小心占米仔 佢好古惑

唔好咁揚呀 但係要威

大D哥知道黑哥係大陸識好多人

龍頭棍係警察博物館
得返支龍尾棍咋喎

因住東莞仔

跳

頂佢個肺丫
俾呀串爆都俾廿皮
俾我就俾十皮
大D唔想選定喇

去到沙田，將支棍交比飛機
之後既野佢會搞掂

叫g叫到唔見左支棍

枝棍擺埋喺灶底

唔洗急喎 食埋條蕉先啦🍌

下世睇路做人。

新! 和聯勝!

咁又唔得 咁又唔得 即係想我死姐

係人都知契爺想冧莊，你咪咁kai啦！冧唔冧我，無關係架.....

8點……有骨氣……大D話，佢要咩……你自己知